[你做初一我做十五] 國航、東航、南航、海航

參考呢度:

請聽小弟一言！！！
［絕望死諫］緊急法就係靠今日機場衝突嚟做藉口出！